美國好多人無啦啦收到ship from China嘅種子

睇原po comment好多人都話收到

貓草

係咪已經發動咗戰爭？

禁中國郵政運先

咩種子可以勁到影響美國？

comment 見到有好多唔同嘅種子

又想播毒

中國研究到點樣將病毒植入到種子DNA
D種子一成長就會釋放病毒....

外來物種喺當地無天敵
會影響當地生態平衡
睇黎支那賤種想玩陰濕搞鳩外國農作業

支物科技戰

Wtf is this?

支那人, 無一個係無辜......

可能令全美既大豆死晒，到時Trump再迫唔到佢買大豆

呢招毒

支那玩唔贏人就放肺炎放有毒基因改造種子，成個爛仔格咁

軍事唔夠鬥，就全方位搞啲屎忽鬼野，播完武肺又玩毒種子

That is war

好陰毒.....
支那真係地球毒瘤.

痴線，即刻丟咗佢啦

cls

dllm我唔係要呢啲seed呀！！！

可唔可以tag solomon

中共想發動生化戰？

英國都有 ...

如果口罩都有5g技術

呢d種子懷疑係遙控核彈

第日啟動公程式嘅時候
就唔會再通知呢啲柒頭皮㗎喇

電腦大爆炸

解決方法係拎宇宙通行證

覺得好恐怖，可以拍電影了

一定要twitter搞大佢

一定要用火燒呀

真係cls,如果將呢d種子扔比美國政府check下,如果真係毒種子之後有好戲睇

可能勁到火燒都仲生到

easy la
煮熟佢

種子唔出事，可以包裝出事，或包裝內嘅空氣出事

信唔信實有on9仔攞去種

已經見到comment有人話種咗

點解會咁蠢

仆街，偷偷地埋返喺中國

燒左佢未得

外國人創意無人估到
可能種完送番俾支那

毒氣包

同美國做珠寶生意既多得佢地唔少 利申:有份

已經係戰爭行為

中共想將侵略物種輸入美國，破壞美國生態平衡

呢啲seed又咁多
貼av又唔見有

老老實實

煮完拎嚟食我都信

Retweet：

又唔知有咩陰謀
世界大毒瘤

信 戅鳩無國界

隨時係搏你就咁扔
之後處理唔好落左土
慢慢就種左

支那爛仔手段草埋可以出套戲

警犬姦殺市民
放生化病毒
寄有毒種子
經濟威迫商戶禁言

仲有冇？

唔知外國會唔會拎去驗呢

呢招好撚癲

會啦
散佈緊恐懼喎

推民族自強 香港獨立

支那真係好仆街

除左支那寄出 仲有馬拉…

仆街. 要燒到變灰先好.
唔好燒唔乾淨呀

中國人 靠害別人 不意外

推

病毒
炸彈
放射性元素
不外乎都係呢啲

至少都要燒到變灰

侵略物種可以摧毀生態，嚴重破壞農業
例子：

啲兒登仔成日笑中國好廢好快輸，但事實上呢個21世紀最邪惡的政權諗得出既招數遠超正常人所想

外來物種, 就算果個物種可能好平凡又無害, 但可以造成某個地區的生態災難, 將整個生物鍊平衡破壞. ..
澳洲果 d 管得好嚴

痴線

可能係包裝加左料, 搏d人唔洗手就散播到病毒

...
Jane Rupp, president of BBB’s Utah chapter, told FOX 13 the incidents could just be a scam known as “brushing” where some companies will send you a product so they can post a fake review in your name.

“That is rather random. I don’t think I’ve heard of seeds before,” Rupp said. “The first thing to do is Google your address and see what’s out there… Numerous things will come up when you Google your address. It’s kind of scary sometimes.”

“Hopefully that’s all it is, but why?” Culley said. “We just can’t be too vigilant. We have to. There’s too much crazy stuff going on in our world anymore, and a lot of it’s coming from China.”

發達國家嘅人天生俾人保護得好，冇危機意識，唔知道呢個世上會有一個邪惡到入骨嘅爛仔專係會害人不利己周圍辣火頭。呢樣嘢真係得俾人壓迫得最勁嘅香港人/台灣人至會明白。

之前大陸都整過紅火蟻比日本歎啦 自然生態好脆弱㗎

放心, 一定有唔少美國佬on99咁同你種

痴撚線
支那想玩生態危機
常規熱戰唔夠打， 就搞死你本土

早一、兩個月好似喺reddit見到有人講，但係冇乜點留意

日本紅火蟻最後點

超限戰

基因改造種子
一種落地就大量繁殖擴散

全方位屎忽鬼

有機會，大陸基因技術應該係世界第一（原因係佢地實驗無道德低線），到時你種到出黎朵野識噴毒殺死幾公里人都唔出奇

如果用Crispr 技術可以整gene drive 只要佢哋交配就可以滅絕一個品種

無底線 無道德 無人性 無差別嘅破壞

蠢就蠢啦
大把左膠 china is not a threat

香港超多紅火蟻

煮?
就咁啪都得呀!

之後再放上tiktok整challenge吸like

到低係乜撚種子

排便會唔會順便幫手播種

又想點呀

美國又唔check 既咁入到去既

點解就咁揼咗佢明明係去咗堆填區啲種子都會生到出嚟

之前都有 好似話係亂咁寄野出去刷好評 我無詳細睇

自然界生命力好強
通常有泥土有水就會生長到

你有無諗過就嚟輸先痴撚晒線亂嚟

就好似打大佬紅血就亂出招同大力d

係… Washington State Department of Agriculture個post都有提出過， 但係種子咁sensitive嘅嘢都係小心d處理好…

其實袋入面d種子都有大量武肺病毒喺入面

屌你估好似強國咁仲有無學識農民咩

人地科學化管理大片農田
全部嘢用機械同automation
有晒agricultural consultant
會亂種嘢搞9自己？

但係寄一個都唔平 佢周圍寄都一筆錢 仲要唔明點解係種子 寄垃圾可以更加平

英國都有相同情況

你都on9，種野第一就講品種，會唔知亂搭外來基因會出事?

就算唔係有毒 呢樣野都玩死你
呢類保育知識未必個個有
一陣有人貪玩/免費野 照種下就出事

甚至鳩掉左佢都有可能大規模生曬出黎

Push

政府一定會拎去化驗，到時就好睇了

老實講, 我有D疑惑....
如果真係要做鳩本土生態/農產品既, 美國咁多粉紅, 寄比佢地種都得, 做咩要專登寄比個三唔識七引人懷疑.....

cls呢招都諗到
仲話病毒唔係自己放

外來物種可以導致生態災難
都有可能加左料

打擊美國農業

無錯，好事
日本仔唔係突襲珍珠港都唔使食核彈

係俾美國境內班支那人周圍放

嘩屌 咁都得

種豆變左薯仔地都仆街啦

Gundam seed?

支那真係好撚陰濕

好似電話騙案咁
打一千個一萬個電話
實有一個on9中招

美國農夫係親政府親侵架傻鳩，點會比自己d外來種黎污染自己塊田呀，同埋佢地學歷點都高中畢業啦，識唔識架你

就算佢地好奇會種下，應該不會種落自己田，可能搵個盆種下睇下乜黎

反而d唔種野的街坊就會亂種

條友講到城市人就好撚醒唔會種咁款

跟手拍片up上tic toc

*TikTok

仲未計美國人d智商...

你係美國生活一排就知

講戇鳩嘢仲要加個框嘅我都係唔高估你智力

外國永遠有一半人反政府
因為係民主國度
應該話外國除左 極左撚外冇咩人真係反政府[體制]
又一個用香港藍黃絲思維諗國外既傻鳩

有可能
個電話係亞馬遜賣家收到訂單個中轉電話黎
有ext 係後面

咁塊田係人哋嘅搵食架餐嚟，就算其他方面幾冇學識都好， 對自己果行既嘅專業知識都一定多過你同我，更加唔會搵自己塊田嚟較非

認同唔種開嘢果班反而先會亂咁種

包裝都咪拆啦屌

咁樣好奇特？

大中華區太爾虞我詐

似食完啲橙/西柚嘅核
[亂估]
如果武肺病人食過
口水會留喺啲核到 天然風乾後
但啲病毒會仍然留喺核嘅表面
正如有肺癆患者
喺街邊吐完痰
當水份蒸發
肺癆菌就會隨風飄揚而散播

若證實有害物種，馬上令人聯想到病毒是故意散播，局勢加速到光速

其實唔關佢地學歷事，呢d係種野常識黎，你無啦啦用學歷批評人，又講到d野倒轉曬我先屌，農夫一路係親侵基本盤黎架啦唔係今日先知下話

我就當係種開加州牛油果，佢地係要維持呢個品種的純正同水土溫度，去維持產品優質，咁先賣到好價值

無啦啦收到d種子，就算好奇都唔會同自己d搵食工具一齊種，會拎去check係咩種子咩來歷先，好大機會就係放係度keep

你唔係以為美國農夫好窮，要好似中國咁拎公社種子拎黎，種得果少少野仲要補貼100蚊衰過去乞食咁樣下話

人地賣高汁生果作物，注重品種質素，唔係好似中國咁派到種子乜撚都種，我懷疑中國sd種子去都仲以為美國農夫都係水深火熱就快餓死不種不可

不過一般家庭花園就算數啦，肯定會種架啦

點解會討論咗農民
擔心下啲普通城市人收到拎去花園種
或者就咁dump係地下/草叢之後發芽仲好

咁用中國地址咪一樣比人查到

但成日結局係衰on9

好癲………種啲nmsl出嚟

維基唔係咩嘢好source
當基本concept睇

武肺之後仲想搞鳩人

加速啦

種咗之後會點？

要小心支那係其他國家再寄入美國

呢個國家好撚煩 下沉啦 滅亡啦

有無人可以另外一面咁諗 話唔定係美國政府寄比民眾 然後再扮拎走種子去化驗 再講呢啲種子有害 而且根據郵寄資料顯示來自中國 令國內對於敵視中國嘅情緒升溫

然後當有一日要打柒中國嘅時候 國內反戰情緒都會比較低 再者係國際上 顯示中國用嘅手段卑鄙 其他國家可能會同美國企同一陣線 就算平時中立個啲都唔會幫中國

同埋呢件事加上武漢病毒製造 更加證明中國嘅仆街

點解佢地係用fb唔係Twitter 嘅

唔知喎，兩邊都有掛

左膠先會咁屈政府

美國啲農夫全部都有幾畝地。係business man. 唔係目不識丁係中國嗰種。佢哋職業生涯中有受過d政治教學，用黎學識點判斷國際關係影響到農作物盤生意。

張圖可能有啲核突👇

會唔會支共有蝗災
於是同美國英國攬炒
或者果啲種子用嚟種毒品

利申：鳩up

好核突

唔使9up，呢個先係“中共思維”。面對問題中共第一件事唔係想點樣解決問題，而係點樣利用問題將敵人都拖埋落水。再搵機會扮救世主攞著數。

“天下大亂，形勢大好”，中共仲係死性唔改的話，西方世界剷起中共係遲早的事。

係twitter見到勁多人種左
仲話越叫佢地唔好種就越想種
無啦啦收到啲咁嘅嘢已經好詭異
點解又真係會去種

比啲唔係農夫亂種既人會唔會搞到破壞生態

你做乜野姐，懶係低姿態咁，先懶係認同，實際上就係陰陽怪氣串人，可唔可以正常語氣講野？

我講A我跟你講A，跟住你又講B，一時就話細農夫好慘好可憐，跟住就generalise所有農夫都係點點，以進為退懶係野，無一次係覆得正面

我論點好清楚，你就不斷硬塞立場trap我

1. 一般正常常識的農夫(唔係講緊個個係農科大學生，而係普通高中畢業的常識)有無可能會去搵不明來歷種子黎種，就算種，都唔會同本身準備賣出市場的野種落同一個田度

2. (offtopic)細農夫好慘係人都知，我都同情佢地，我都想知道而家係咪有政策失誤的問題導致輸民意啦，請問你有無咩link可以比我參考下呢？(利申非侵粉痴線佬，我淨係好粗淺咁認為農業工人就係侵的民意基礎sorry)

3. 討論有咩人會種落去，我咪話就算係正正常常農夫都唔會咁做，就算種都唔會同sell出去的貨一個田種，你盲咗？第二種就係普通人有個花園，咪會鳩種囉，咁唔好彩有不正常農夫走去種，關Q我事？

請你自重，講野似返個人類，唔好閃閃縮縮。

竟然無植物學家解答到咁奇？

啲人有收到唔同野
岩岩有人話收到太陽眼鏡 但佢地冇買
如果個個都係收種子就可能係大家講咁搞佢啲土地農業
但如果乜都有既話 其實會唔會係想用呢啲郵包黎傳武肺或者其他病既病毒...

又出賤招
真係快d滅左呢個民族

好多人都有收到

懷疑會唔會係想打美國民意牌，實有傻人種出黎，種到咁上下，原來只係乜乜花黎，然後就安排好既文宣配合…係向美國示好！

可能搞五眼聯盟

之後放上youtube 刷views

啲人反中真係有原因

支那又開新戰線農業戰都要玩

好心你柒撚咗就收皮啲戇鳩語氣走住嚟屌咁

翻譯咗少少
[1]
旁白：當一般旅客抵達美國時，佢地需要申報攜帶嘅食物，如果唔係，初犯就罰款1000蚊美金。要申報嘅原因，並唔係因為海關職員想食你D野，而係要保護美國農作物，防止外來害蟲或疾病影響當地嘅動物同埋農作物。農業專家Ginger就肩負起呢個責任。

Ginger：銷毀所有違禁品先可以防止蟲害。我地係保護緊美國嘅農業。我地係防止緊生物恐怖攻擊/主義，因為有人會故意輸入一D物品，搗亂美國。

旁白：以往有過害蟲隨行李到達美國然後造成破壞。2007-2014年間，亞洲柑橘木蝨肆虐佛羅里達州，令當地嘅橙農夫、西柚農夫損失咗29億美金。而係90年代傳入美國嘅光肩星天牛，破壞咗好多硬木樹。為咗消滅光肩星天牛，喺1997-2010年間花費咗3.73億美金。

農業專家James：我地國家嘅超市有充足嘅食物。我地唔會注意D食物有無窿有冇受疾病感染，D食物永遠都咁靚仔，所以我地都被縱壞曬，唔意識到保護食物嘅重要性。

巴打講嘅檸檬核，可能同亞洲柑橘木蝨有關。因為根據美國農業部網頁，[2]盆栽、種子、葉、樹枝等等都有機會會帶有亞洲柑橘木蝨同埋黃龍病 (wiki: 染病樹目先見黃葉，青果，然後逐漸枯萎。 此病傳染力強，患株無藥可治，可將果園盡毀。)。

[1]
[2]

好似武漢肺炎咁

本身就係土匪嚟嘅
都冇乜分別啦

不如我哋上wiki開個page叫seed that shipped from china介紹件事，話比全世界知中國有幾陰毒喇

樓主pin 呢個

死共狗咁陰毒，有組織有預謀生化襲擊真心唔出奇

西柚

就咁丟咗佢都未必掂，要搵火燒咗佢

美國生產新奇士橙越黎越近真相
大陸只有千年埋地底爛橙

非洲豬瘟最勁果陣台灣人淘寶買野發覺中國老闆夾多條豬肉腸送比佢，一定係為咗文宣示好啦

算唔算戰爭行為

驚西咩種子
唔講以為外星生物入侵

Food for thought

Holy crap

新病毒？再屈美國？
定改左DNA, 種完會爛地種唔到其他？

同蝗種人移民一樣

國際戰線要做野
大家小心

影響到Monsanto 生意的話
對方就唔係人咁品

推給美國政府防範
Twitter 就唔好陰謀論
直接話有可能 有機會 會點 叫佢地小心
到有證據先出手

睇sherlock homes話寄某種種子比人係一種死亡威脅

叫美國政府秘密查驗一下
如大部分都有問題
就是證據

加拿大政府警告唔好打開
要保留包種子到時可能有必要提交政府做證據

百國聯軍已經注定左

但寫係鑽石就擺明有嘢
另外咁多蝗種人，難保佢地唔會周圍種

個膠袋係PLA物料做,掉垃圾桶一個月後會自動分解,將種子釋出

屌你老母黐撚線國家

已封鎖會員 冰山裂開

屌 我一入黎都諗起奇異種子

又被人斷正，迫人開火

如果真係生化武器既話支那呢招都幾毒，不戰而屈人之兵

美國人自己攞黎
64後仲蠢到繼續信佢哋養大佢地
而家自己受番

有無din到咁

貼twitter好過fb
搵seed from China

唔好覺得人人咁醒

問題係點解有個人資料寄到去人地屋企

同埋種子呢樣野人地外國守得好緊，澳洲係嚴禁入口

這個也很重要

目標係花園再擴散

同大閘蟹原理相同

支國一路都做緊，成日偷帶豬瘟豬肉入境台灣，係弱智既先覺得無問題

實驗室驗完再種

諗起以前連登提過的孵化計劃。

異型....

我見到tweet度有個美國人係話自己amazon買園藝種子，跟住黎咗中國寄的種子，仲要唔係佢想要果種

即係部分amazon店主sell咗客戶資料出去，或者間鋪本身就有野

叫佢sell俾fbi

呢招最賤係就咁扔左佢都未必有用
D入侵物種都有機會係野外發芽
要洽熟左佢先扔 但應該無乜人會咁做

成個文化教你點害人，笑裡藏刀，要識猜度主子心意

唔好浪費時間教精佢

化唔化驗到有咩毒

推啦屌

收到既一定係農民？
依家基因改做技術
可以將花粉改到殺死其他埴物
或者令基他植物改變基因突變到對人體有害

散播病毒？！

無知真可怕

支那正仆街

支那真係極端邪惡國家

咪就係後花園 》擴散
已有人種左

無人種? 自我分解膠袋
堆田法中晒招

囉去堆田都有機污柒土地

On9

中国真係會做得出

個半月之前，由中国去日本橫濱嘅貨櫃入面發現300隻紅火蟻，竟然包括20隻蟻后

生化武器

屌
同一樣政策肯定

香港人64後幫左中共最多

睇種子既外觀係屬柑橘類，成個植物病理學界都知中囯柑橘帶有一種叫黃龍病。

推埋呢個
真正邪惡軸心

原因係無可能20隻蟻后會一齊

pin

基因改造過，一定有害，要燒咗佢唔可以種出嚟

係後花園種跟住d昆蟲播去附近既農場雜交影響gene pool

支那繼肺炎之後既生化戰
又一次撚贏美帝

最賤話係首飾

唔好忘記，可能好多鬼佬部電話裝咗抖陰

丟咗→小動物拎黎食→入咗野生地帶柯出黎再落地生根都有可能

美國好多真心弱智或者鐘意鐘意唱反調，呢點同大部分未有社運前嘅連登仔好似

好簡單姐
寄返返去支那啦

班奶共智障用Tiktok架

用嚟破壞sunkist orange

真係毒瘤

呢招幾屈機
美國玩完

無用
中國人民是韮菜

武肺種子

美國人其實拎去種都唔出奇 . 好多都柒下柒下 , 話戴口罩影響個腦就知

想破壞美國農業

呢啲一定要聯絡當地國土安全部

一定要將成個支那斬草除根連根拔起

支那人沒有一個是無辜的

之前利用發展中國家所以有郵寄優惠 後尾cut咗 可能算報復

發動生化戰爭

遲來既世界末日
全球經濟冧檔，病毒殺曬大部份人類新人類將會誕生

支那一定要滅絕

武漢肺炎已經夠晒毒

有沒有英文比較好的
要send俾全世界（最少5眼）國土寢全部

寄親都農業州
支那應該想搞鳩侵啲票倉

提醒美國呀各位

寫珠寶，明顯搏人打開，仆街咁撚賤

推呀

寄返去支那

癲

仲要發生喺Washington D.C.
你懂的

痴撚線架

好多大陸人係amazon開鋪

罌粟? 咩嚟㗎?
God bless us ar

好多收到就話俾個細路學下種野跟住走出花園合花歡從此落地生根
善良既人唔會諗係唔係有心人裝你

十幾年前，有人運生魚去美國賣
有中國人放生
生魚喺美國冇天敵，繁殖快，冇水都可以生存幾日去搵其他水源
又肉食性食，會食其他魚
當年都搞到美國頭痛

真係好肉酸

陰濕到

on9鬼佬一定唔驚唔理然後覺得你大驚小怪

連登被沉底既熱門post:
三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

轆柚核

當年一粒風滾草可以吹到全美國 啲傻閪街坊貪得意亂種會唔會搞到大飢荒

外來物種入侵

病毒有存活時間同埋要有宿主先得

推晒比pompo 知先啦

dna改造毒花一聞到就死

睇下岩岩BLM 都知啦 求其汁都一堆
好多真心膠

寫到明係由蚛蝈郵政寄出？ 搏打？

支共想破壞美國農產品

試水溫，睇下寄到邊個位先有人發現
然後下次就會寄啲有毒嘅嘢

有冇Twitter 版？

fb link已經有
仲話只係trump支持者製造恐慌

外來種，同支那人一樣

Adore

The last of us

我去左

個Tracking 係咁
左面:uj017830355CN

右面uj017115767cn

係年頭寄出

推上twitter

前面巴打share左, RT plz

咁又點？美國咪又係企係度咩都唔做，最多咪打下嘴炮
連制裁唔敢做支那怕你美國有牙。
睇下港共班官到而家都仲係無穿無爛就知睇死你美國唔敢做野啦

美國人係單純到on9姐
點諗到支那咁撚陰毒

所以咪話先不要陰謀論
用科學方法解釋
之後暗中查證

恐怖份子國家

由支那入世貿嗰日已經大把嘢寫到出嚟

唔止美國 英國都收到

好似好撚癲

想生態恐襲
報比SOLOMON知

Agricultural warfare

寄返去大陸啦

寄病毒

碎壞當地生態平衡

distrust and verify

係咪the last of us 裡面個啲spores?

所以佢想表達「中國有種」？

有冇方法check到來自邊度發出？

農業戰嚟
啲種子唔知俾支那改咗啲乜

如果真係令美國農作物收成有影響。

最終會餓死既都係中國人

同武肺共存左半年
點會唔知
呢個只係比喻
如果啲核係經過Lab處理
有目的咁做
存活率可以延長

影響大豆既種子

痴線 係人收到都dump 啦

無知真係好可怕..

幫推

呢啲屬於管制物品 唔可以就咁郵寄
況且睇得出寄呢啲野比人個動機不良

係香港台灣先有咁嘅mindset

因為美國教係人與人之間係有信任 而唔係先疑後信

Google 薇甘菊、沙巴龍躉就會明白乜嘢事

就算冇毒都可以搞到好大鑊

Exactly ，所以要繼續推

吓

頂你個廢又累全家

開始了

支那呢招好撚惡毒

外來物種可以拖冧成個農業

生態災難呢啲唔係個個人都識。
Keep pushing

似柚

同抗生素一樣

支那真係宇宙毒瘤黎跪求全國聯軍連根拔起支共政權

丟咗佢咪俾佢係其他地方發芽

係

認真講句，同依家比，64真係小身科

種子黎架 你咁即係周圍播種 要燒

入侵物種

廢老思維

有料醫療物資

正解

呢招好狗
如果入面有病毒，一拆就死
如果掉左佢，即係幫佢播種
包左膠又唔燒得

美國大把大學有開農業課程
李登輝當年係美國都係讀農業經濟

照燒啦

樓主pin 左佢好冇？
見呢個Post 多人睇但Twitter d 數好似冇郁過

日日話自己強國, 打又唔敢打, 淨係識搞埋d 小動作

講左好耐

第日會唔會寄病種

可能以為好似傑克與魔豆咁種到奇幻植物

報埋比solomon袁爸爸

屌支那真係好撚陰毒
用病毒禍害全球都唔夠
而家又有新賤招
美國就係呢單嘢都應該要對支那開戰
影響農業生產分分鐘會影響全球糧食供應

同支肺一樣

中國人永遠都係咁 唔會堂堂正正打 只會做陰濕野

無知既人特別大聲

化武？

push

美國攞左種子化驗未

又放毒

20隻蟻后擺明專登